{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2655918?place[place_type]=GID&place[gid]=2655918&place[latitude]=35.6669258521&place[longitude]=128.6609938302&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도의아침펜션"
    },
    "text": "清道の朝ペンションは入室/退室時間がそれぞれ15:00と11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 宿にはバーベキュー施設があり、雨天時にもご利用いただけます。 ペットは同伴及び入室はできません。 カラオケは無料で利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。 幼児は追加料金があり、最大人数を超えて入室することはできません。 動物の同伴入室は可能な限りお店以外は許可されません。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。 予約及び追加人数に関する事項はペンション管理人と相談する必要があり、予約管理には若干の誤差が生じることがあります。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "清道の朝ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "清道の朝ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "清道の朝ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションでは送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、清道の朝ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションにはバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、清道の朝ペンションにはバーベキュー施設があります。雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、清道の朝ペンションではペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションでカラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、清道の朝ペンションでカラオケは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションで無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、清道の朝ペンションで無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションには幼児の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、清道の朝ペンションには幼児の宿泊が可能ですが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションでは動物の同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "清道の朝ペンションでは動物の同伴入室は可能な限りお店以外では許可されません。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションの付帯施設やイベントは変動することがありますか？",
            "answer": "はい、清道の朝ペンションの付帯施設やイベントは現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションの予約や追加人数について相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、清道の朝ペンションの予約や追加人数についてはペンション管理人と相談する必要があります。予約管理には若干の誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "清道の朝ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、清道の朝ペンションの基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は清道の朝ペンションに保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は清道の朝ペンションには保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 606
    }
}